男朋友話情人節整沉船三寶我食

我當佢男朋友，佢當我係咩

G